【11月13日】支那人行使特權，召喚水警船護送，離開中文大學

【1130】據立場新聞報道，今早約10時，中大對開的馬料水碼頭有一群學生及說普通話的家長聚集，由水警船分批接載離開。目擊者指，上船前警察會先確認學生持有中國身分證。

請所有大學生準備回防，所有市民準備各區開花！

又話香港係中國的
點解香港身分證證唔比坐

點解無香港人份？

While we are not aware of any imminent threat to campus safety, we understand some staff and students have the desire to leave campus. To facilitate this, we are arranging a special shuttle bus service from HKUST to Tsim Sha Tsui Element (cross-border bus station to Shenzhen Bay) with details below:

Gathering Place : Piazza, HKUST

Departure Time : 10:30 a.m. - 4 p.m. (about every 15mins)

Routing : Shuttle buses will commute from HKUST to Tsim Sha Tsui Element. Staff and students could change to cross-border bus just nearby. Staff of our shuttle bus will offer directional guide there.

Please be reminded to present your HKUST Staff or Student ID card to the cross border bus and no payment is required.

Please rest assured that the University will be flexible in dealing with academic matters for all staff and students, and should not worry about these issues.

If you have a group need for coach transport to any other locations, please contact CSO through Mr Alexis Ngan at 9620 8171.

15分鐘一班 跟本從來都係服務大陸人

Crazy, 可能真係撤離大陸學，跟住出老解😭

真係好撚核凸
共產黨唔撚當佢地係一回事既支那人
水曱甴當佢地係寶

點解唔召喚水警直航深圳大西灣？

支那國率先撤僑

支那人大撚晒